文宣、不合作運動先係成平最低可以團結最多人參與同埋喚醒更多人

有乜高見

有反效果嘅活動，對個運動係好係壞...
唔使我講
和平 理性 冷靜 保衛 非暴力 得100分
勇武 衝突 扣50分
不合作 添民憤 失民心 負1000分